事實證明 香港人遊行係唔需要 犬隻 維持秩序

咁又係。。 點會需要毅進仔幫手維持秩。
佢哋本身就係最冇秩序

香港人本身就係好守秩序，擔屎唔偷食。

香港人同日本人有得鬥